父親節喺班細路面前打老婆先係真男人!!

打到老婆入深圳人民醫院icq，彰顯傳統父權主義，發揚中華道統，全面抵制西方帝國主義的兩性平等，做個真正中國人

又比老婆蝦完之後上連登陣夫鋼

牛逼死了

父親節 唔係過左成個月啦咩

咩叫老婆蝦?新品種?點比較?
咩連登陣，你柒小陣就有

老冇認同

一路食狗肉一路打

媽咪話 煲衲犯法㗎

肥絲分身確認

老衲個老婆咪肥屍囉

仲偷偷地上網, 快D 落去買晏晝俾老婆啦

少

真正既中國人就係食狗肉,打老婆既物種